建議停一停機場，等大家有精力做818遊行同埋機場公安嘅文宣

去機場雖然安全，但係要夠多人先有滿意嘅效果

連續咁去機場會令到每日嘅人數逐步減少(好似呢排每個weekend兩三次遊行咁)

去機場嘅文宣對象主要係國際，但係公安同埋818遊行呢兩單野嘅文宣主要係對香港人(特別係遊行)

大家都需要時間儲物資、文宣同埋休息(始終唔係個個都可以無限精力咁出)

我擔心嘅係因為機場令到818嘅遊行少左人，咁林鄭就可以大力帶風向。(大家都知道香港人好多勝利球迷，見個大遊行少左人，就容易轉軑)

8.18!!! NOW OR NEVER

All in 818!!!
升級去機場!!!

屌你黑警
機場都噴椒
放埋TG阿笨